[
    {
        "id": 1918,
        "question": "“SERBEST, HÜR, ÖZGÜR” ANLAMLARINDA FARSÇA KÖKENLİ BİR SÖZCÜK",
        "letter": "A",
        "answer": "Azat, Azad, Azade"
    },
    {
        "id": 1351,
        "question": "Deniz, havuz vb. yerlere girerken veya güneşlenirken giyilen, iki parçadan oluşan kadın giysisi",
        "letter": "B",
        "answer": "Bikini"
    },
    {
        "id": 531,
        "question": "Uygun, yerinde sayılan, yakışık alan",
        "letter": "C",
        "answer": "Caiz"
    },
    {
        "id": 166,
        "question": "Dağın bir noktasından kopup yuvarlanan ve yuvarlandıkça büyüyen kar kümesi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çığ"
    },
    {
        "id": 1399,
        "question": "Büyük takımlar arasında oynanan maç",
        "letter": "D",
        "answer": "Derbi, derbi maçı"
    },
    {
        "id": 1822,
        "question": "Bir evin gelinlerinin birbirine göre akrabalık durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "Elti, Eltilik"
    },
    {
        "id": 1285,
        "question": "Uygun zaman, uygun durum veya şart, vesile, imkan, şans",
        "letter": "F",
        "answer": "Fırsat"
    },
    {
        "id": 580,
        "question": "Çökmüş, kaymış toprak, yıkıntı",
        "letter": "G",
        "answer": "Göçük"
    },
    {
        "id": 1437,
        "question": "Doğru bir çizgi üzerinde bulunma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiza, hizada, hizalanmak, hizalanması"
    },
    {
        "id": 263,
        "question": "Anlama yeteneği, anlayış, akıl erdirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idrak, idrak etme, idrak etmek, izan"
    },
    {
        "id": 1784,
        "question": "BAZI LOKANTALARDA ÇATAL, BIÇAK GİBİ SERVİS ÖGELERİNDEN ALINAN ÜCRET",
        "letter": "K",
        "answer": "Kuver"
    },
    {
        "id": 302,
        "question": "Bazı bitkilerin genellikle süt görünüşünde olan öz suyu",
        "letter": "L",
        "answer": "lateks"
    },
    {
        "id": 1631,
        "question": "Bir ilgi veya benzetme sonucu gerçek anlamından başka anlamda kullanılan söz",
        "letter": "M",
        "answer": "Mecaz, mecazi, mecazen"
    },
    {
        "id": 638,
        "question": "Sıklığı az olan, seyrek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nadir"
    },
    {
        "id": 347,
        "question": "Yiyecek, içecek gibi şeylerin alınabildiği mekanik veya elektrikli araç",
        "letter": "O",
        "answer": "otomat"
    },
    {
        "id": 1478,
        "question": "Ayrı bir yasaya bağlı olarak kendi kendini yönetme yetkisi olan (kuruluş, devlet vb.), muhtar, otonom",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özerk"
    },
    {
        "id": 1802,
        "question": "KURUTULARAK UZUN SÜRE DAYANABİLECEK HÂLE GETİRİLMİŞ DİLİMLİ EKMEK",
        "letter": "P",
        "answer": "Peksimet"
    },
    {
        "id": 396,
        "question": "Yönetme, düzenleme biçimi, düzen",
        "letter": "R",
        "answer": "rejim"
    },
    {
        "id": 765,
        "question": "İşlerine önem vermeyen, ihmalkâr",
        "letter": "S",
        "answer": "Savsak"
    },
    {
        "id": 1683,
        "question": "Çoğunlukla saç yıkamakta kullanılan, kokulu ve bol köpüklü bir tür sıvı sabun",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şampuan"
    },
    {
        "id": 1063,
        "question": "Çoğunlukla evlenen veya nişanlanan birine armağan olarak verilen küpe, bilezik, yüzük, zincir gibi şeylerin tümü",
        "letter": "T",
        "answer": "Takı"
    },
    {
        "id": 1070,
        "question": "Ateşten fırlayan ve etrafa saçılan kıvılcım",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçkun"
    },
    {
        "id": 1314,
        "question": "Manevi hazdan yoksunluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzenti"
    },
    {
        "id": 771,
        "question": "Araç, taşıt anlamlarındaki söz",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasıta"
    },
    {
        "id": 1501,
        "question": "Parmağa geçirilen genellikle metal halka",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüzük"
    },
    {
        "id": 1145,
        "question": "Hor görülme, alçalma",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zillet"
    }
]